[真係冇圖]其實香港係多靚女

呢段野係以華人為主
唔計白 同 黑人
其實香港係多靚女
不論你同唔同意都好
我係外國生活咗兩年
外國有靚女比率係比較集中
其實唔係多
以香港靚女比率係比較分散
所以你地覺得唔覺多靚女

行轉旺角 銅鑼灣 觀塘 葵芳
就會發現 而且每個地方都有唔同氣質

Sorry 真係冇圖 我冇可能係街冇啦啦影人

屌你老母

預咗尖沙咀排到沙頭角

可能因為香港都細呢

你全家都好靚女

多圖=一張圖
有圖=冇圖
冇圖=真係冇圖屌你老母

無圖你講乜都得啦

Diu lee lo mo

真係冇圖

上網睇係好多靚女架

送多條俾你地

講樣貌 港女>台妹

肉便器黎講我ok

有冇ig

由2016搵到衣家都仲未有

2020都未有

仲等緊